bảng csdl: unittest lưu thông tin điểm unit theo tháng của 1 học sinh
id khóa chính kiểu bigint
userid id user hay id học sinh
couresid id lớp học mà học sinh theo học 
groupid là id nhóm học mà năm đó học sinh theo học
school_yearid là năm học mà học sinh  đó học tại lớp
month: int tháng được đánh điểm thành phầm
time_cre: ghi lại thời gian mà bảng ghi được tạo, giúp cho việc sắp xếp bản ghi: lưu kiểu timestamp
note_1->12: ghi chú về điẻm
score_1->12 ghi lại điểm

bảng csdl: semester lưu điểm học kì của một học sinh
id: khóa chính, kiểu  bigint
schoolid: id trường bigint
block_studentid: id khối học sinh bigint
courseid: id lớp học bigint
groupid: id nhóm học tập bigint
userid: id của học sinh
school_yeahid: id của năm học bigint
school: cờ đánh dấu mang 2 giá trị 1 và 2, mục đích đánh dấu điểm thi giữa học sinh tiểu học và học sinh trung học int
semester: cờ đánh dấu mang 2 giá trị 1 và 2, mục đích đánh dấu điểm này thuộc học kì 1 hay 2 int

các trường ghi điểm chung của cả hai học sinh tiểu hoc và trung học
s1: điểm nói 1
s2: điểm nói 2
s3: điểm nói 3
s4: điểm nói 4
s5: điểm nói 5
noi: tổng điểm nói của một học sinh= s1+s2+s3+s4+s5
nghe: điểm nghe

các trường điểm riêng của học sinh tiểu học
doc_viet: điểm đọc và nói 
các trường điểm riêng của học sinh trung học

viet_luan: điểm viết luận
tv_np: điểm từ vực ngữ pháp
doc_hieu: điểm doc hieu
tvnp_dochieu_viet= tvnp+doc_hieu+viet_luan

tonghocki: diem hoc ki ung voi moi hoc sinh cu the
- hoc sinh tieu hoc= noi+nghe+doc_viet
- hoc trung hoc = noi+nghe+tvnp_dochieu_viet
tongket: điểm của cả năm chỉ được mang giá trị khi chấm điểm học kì 2: = 25% hoc ki 1 + 75% hoc ki 2

time_cre: thời gian được tạo


function check sự tồn tại của điểm với học sinh trong 1 kì một năm học, việc này tránh việc tạo dl k nên có

việc nhập file excel cho phần điểm học kì: chỉ nhập điểm học kì 1
 nhập điểm ứng với từng nhóm học tập 
 folder excel_for_semester chứa toàn bộ file excel người dùng sử dụng để nhập vào hệ thống 